政府睇死你地做咩都唔會影響到佢地管治

當你要團結香港人對抗港共之前，
問下自己：
有既多香港人有樓要供、有老婆仔女要養、有工喺身？有幾多既得利益者捨得犧牲呢啲嘢，同你地去抗爭？
香港人內部矛盾都未搞掂呀！！！
We, the Hong Kong people=廢老心目中一事無成嘅廢青呀

香港人抗港共之前，麻煩清算個班假香港人先

Push

Pish